NS性能畫面好唔好得過PS3？

定係連PS2都不如?

n64咁上下

一定好過psv

其實我覺得如果畫面唔係差太多
順暢更重要
有d 舊game ps4都lag

PSP咁上下

留名

真心?

第x次遊戲台大戰即將開始

個人覺得靚ps3小小

又黎
一於依個po有幾個reply 樓主就戴足咁多次綠帽

同GBA差唔多

同ps4不相伯仲, 但就遠低於xbox one x

好難認同喎

個個都玩膠你就唔好認真啦

我信錯左你

大約PS1好少少啦 目測 信我

其實我講笑
NS機能
手提=PS4 PRO
TV=PS5咁上下啦

同ps1 差唔多

個人認為機能好過gba56.676767%
但係差過psp0.11111111%
利申:只係玩過驚杯

同Atari差唔多

點都好過psv既

性能好過ps3，畫面比較唔到 ps3 冇螢幕

但係ns好多game睇落連psp畫面都不如喎

下世小心啲對眼